【情景題】如果個賊搶左你女朋友手袋

如題，夜晚，人不算多，你會
正評：追個賊，但唔一定追到同搶得返個袋
負評：留在原地安慰，陪女朋友報警
其他意見請留言
絲打可以講下對呢兩個行為既睇法

錢財身外物